條港豬會唔會後悔紋左呢個紋身？

樓主果然係男神呀

又玩自爆

幫下你手

輕輕一推

條樓豬會唔會後悔開左呢個post?

條港豬會唔會後悔出左呢個post?

咁夾既喂

可愛系vs港豬

你老母比狗屌 你屌你老母

屌 仆街喇
唔好再推喇

應該係

屌你老母 男人都玩扮狗做乜撚

借刀？

Mk
抵死

樓主係咩品種？

有人唔做做狗
正傻閪

好似識你

有冇相熟樓主嘅人

關你撚事咩死mk狗

屌你
叫人唔好推咪姐係認左係你

做乜鳩

果然係港豬

死mk

汪汪

哈巴

港豬vs樓豬

屌 識樓主

果然係男神

男人老狗 整撚埋d狗樣

扮狗

好型型

狗effect真係好mk

唔好再推

低級借力

假膠味好濃 咁既user name 加張圖

唔好再推喇

位唔是

真係唔好再推啦

on9仔
推爆你個post

阿寶！！！！

三年黎第一次開post就咁
唉屌 我好撚死蠢 蠢過港豬

屌你，係咪高級借刀黎
咁on9都有

人做豬 你做狗

好心你地就咪撚再推啦 好撚慘架樓主

識樓主 夜少少po圖
除非樓主求我

利伸 : 中學同學

唔是借刀黎 真係唔好再推喇

扮明借刀

娘子 快d出來睇狗公

下次要叻啲啦！

求你喇

借都要推
因為好撚Mk
男人玩扮狗

借刀

無誠意 求多次

推

我同你以前同校

唔理樓豬假腸定借刀，好地地男人走去扮狗真係又柒又on9

點先有誠意呀

先下手為強

有禮貌問我可唔可以大人有大量 唔po出黎
我會考慮下

男神唔好咁

點解你地啲ig會有人樣
我果個得個人仔icon

好撚靚仔 d女你食哂

同學

推爆你
爆post再幫你開（2）

mk

多過1個account就會show icon

連登就係有呢啲垃圾拖低水準

樓豬加密左自己個comment

但就爆左自己個ig出黎

真係唔知邊隻先係豬

巴打你真人無自信定同樓主好撚大仇口 點解突然要撚狗

呢啲post特別有趣

男人老狗用撚埋晒d icon app 女人用已經夠on9

果然係男神啵

推撚爆你 有人唔做走去做狗

樓主好似好靚仔 想含

有冇咁柒呀。。。

正皮以示支持

樓主會唔會後悔開咗呢個POST?

男人老狗扮狗

幾靚仔 求多圖

狗公。。。

⬆️

狗公樓豬：汪汪汪

JT stand for 乜

大家冷靜d，聽我講
唔好再推啦

樓主係咪想上位所以自爆其實咁多人ig cap圖自爆過，點解仲有人會犯依d低級錯誤

hi Yat

樓主拎正牌做狗公？

自爆 想搵sp姐

借刀厹

因為我睇預覽既時候係cut左冇樣既

Hi Yat

領養定被人賣？

合成獸

人地YouTuber 尼ga

樓豬

唔好推啦

快啲我哋等緊你㗎

樓豬好靚仔

眉清目秀東菇頭

樓主好qq
搞唔搞gay?

咪再推啦

堂堂一個大男人扮狗知唔知醜呀

尼你老母咩

跪低求我停手啦

樓主會唔會後悔開左呢個post?

尼你老母？

你條毒撚

Hi 👋

低級借刀

尼你老母臭閪 死mk

push

一時錯手姐

你話笑死唔笑死

食屎啦5p

死MK

尼你老母 扮咩打錯

改名都無用㗎啦

好眼瞓
瞓先

召喚阿寶

又一件柒頭

自爆得太多

呢d post 無咁熱烈了

唔覺 今次有狗effect
點都炒一轉

撚有改 名唔係今日改的

大家唔好再推 樓主已經好慘

一直打開正字既話有咩可能會一時打錯

粒膠唔係俾樓主 係俾你

樓豬改左名

樓主同打錯5p字嘅樓主同班同學一樣柒

Pish 好地地扮狗

你都係佢同學

狗呀

樓主同班朋友唔係港豬就5p

狗都識開post

樓主唔差喎

好靚仔呀樓豬

有男人唔做做狗

強烈恥笑

咁熟面口既個icon

傻鳩對號入座

出黎啦 樓主

唔推啦 費事樓主比人起底

J_ _ _ ?

樓主真係好慘，求下大家唔好再推啦

樓豬扮狗

到依家都仲係public
輕輕一推

樓主Sit！

今次真係男人老狗

__ __無藥醫

垃圾mk真係垃圾mk
紋個身都要比你批鬥
仲要蠢撚到自爆 真係抵9死

仲有港豬依兩隻字都唔識解就唔好on 99亂咁用啦

溝死女

高級借刀

梗係public唔認啦，相就cap左，突然private咪即係認左
而家仲可以扮唔係自己

好多樓主同學

唔好再推啦 樓主好慘架啦

令

唔好再推啦

你睇唔睇到佢紋左咩架？

17歲樓主
唔好推

17y......岩岩好00後

真係頂唔撚順男人老狗係到扮狗

5p字

樓主好正，俾我插ok？

佢99年㗎

教人做狗

得果17歲，捐番入老母個西考Dse啦

唔用effect 即刻變7 頭
假相撚

世界級大傻仔

狗公先啱

老豆老母應該新移民，成個大陸樣

算啦。佢都冇做衰野

支持莊曾仲唔係港豬黃屍咩
背棄了理想 誰人都可以

屌你啦 你地爆我 我冇所謂 你地話我老豆老母就唔撚得 佢地純正香港人黎 唔好話佢地

留名睇教學

仲要自like自舐

未就係 咩都唔知仲屌我 我柒左自爆係抵屌既

樓主好波

唔好搞人個fd啦

你個名

考dse啦喎，除非留班

唔好推

笑到仆街

樓主係狗公你地唔係唔知呀

唔好再推啦

推啊！ 樓主我識你

屌你老母 你地點屌我都ok我柒左我自爆 但係唔好講我同埋我老豆老母係大陸黎 難聽過粗口

樓豬考listening 擾敵特登電話響 仲要響兩次 偷偷地熄返再響過

收撚皮啦 屌你老母呀

好彩唔用ig冇機會睇到港豬

誠社啊嘛？

屌你老母啊樓主

樓主果然係男神

7到唔敢睇

樓主成家都係大陸落黎

咁你阿爺阿嫲應該係大陸黎

大陸西

有人唔做做狗

好人好者扮狗
笑死街坊

我見到隻狗喺度扮狗😂😂😂

ching ho ball

樓主好撚臭

唔明點解有人會剪樓主種髮型
係咪條賓周好短好幼就自自然然會想去咁剪

屌 低級自爆
明顯想出位

聽聞樓主賓周嘅角度有啲奇特

仆街 我話你全家都係大陸落黎你會點呀？

仲話自己男神，知唔知自己其實好撚柒

好似🐢頭😂😂😂

咁大隻港豬

樓主好撚柒 講緊個樣 生到好似大陸西咁 真心想問係咪新移民住緊公屋拎綜援

腥鄉講人

要怪就怪你老豆老母生到你成個大陸仔咁

以為屈樓主Ching 真係識佢？係咪經常食女既mk黎

睇人仆街最開心

樓主，你洗緊我地納稅人嘅錢咋

Ching ho ball

瑪神師弟

樓主覺得自己靚仔 ？個名叫乜柒男神
照下鏡啦

最憎男人扮狗

Pish

瑪神到底有幾多連登仔

點解我屋企隻狗唔識上lihk

原來蝗黎

變咗瑪神相認post

屌 咁夜都炒得起個topic

你個名 假膠味濃

好撚柒呀大陸狗
話你老豆老母咪話你老豆老母
使撚擇日子呀?
死垃圾大陸狗mk

樓主 深潛啦你
現實有人當面話你老豆老母都仲可以打柒佢
你而家上緊網呀，連邊個寸你都唔知，想打爆個mon 呀？

睇得艷 拍片教人做9公

柒返去考dse啦

我覺得你好似想自爆「我有上連登」

果然系屌你老母，朵都柒過人

冬菇頭好撚柒

Push

咪撚吠啦長毛狗

聽日上黎講下佢點面對佢班同學

樓豬好慘唔好推

大陸閪

系你老母

系你老母，你係咪條片另一個男主角呀

屌你老母 00後正式進場

條撚樣擺到明想借自爆上位啦

垃圾大陸西

瑪神here

樓豬會唔會好後悔開左呢個post
果然係男神

其實即係咁 你有冇嬲過點解老豆老母係新移民 搞到你咁撚款

垃圾大陸仔

條樓豬會唔會後悔開左呢個post？

其實點解要開兩個ac呢

聽朝返學點面對同學

熱門

擺撚到明係啦

李中逸你好
甘年濕柒碎

好波

一個ac follow囡囡
一個正身 正身果個少following

將樓主係狗公，大陸閪嘅事實傳開

樓主有好多仇家喎 位已上

mk仔上連登

樓豬想唔想比狗屌 我有介紹

誠社嘅樓主，回應下啦

見到都唔知講乜好啦啦

樓豬想改名洗底？

深水埗屌版男

有問必答

笑甚麼，你都係港豬

好型阿

我都可以略盡綿力幫佢上位

但話佢大陸狗即刻屌番人，因為會阻佢出名大計

樓主幫我隻臘腸狗配種得唔得
想佢生隻菇頭狗仔

樓主唔自貼全家id card應該水洗都唔甩😂

M字頭

樓主好似好靚仔

原來係mk狗
死返去5p啦

笑波子

個樣勁似

吓真係？本身只係覺得似大陸西樣

有冇鄉音

快啲去睇佢youtube啦

佢D陰毛想點

屌你老味 做咩要推紅佢

Del咗片

樓主正柒頭

樓主潛水 小心浸死要麻煩漁護署

勁撚似大陸狗

樓主youtube啲片都del曬
淆到咁

樓主有無女朋友 你之前話同佢幾frd 因咩事絕交？

見佢ig 唔private 番就知想上位啦,垃圾

Wucfu

樓主有女朋友 地下情

Back up 左啦

屌你老未 689黎

有冇英文名聽吓
老鬼表示可能識

其實JT解咩
利申係港豬

有人唔做走去扮狗
韓撚 文青同呢啲扮狗唔知點稱呼好既都一樣咁on9

同問

大陸西改不了吃屎
永遠覺得人地錯

唔好唔記得綜緩係我地比，樓主出到社會記得要感恩

yatyat_lcy

L CY

咁都有女仔鐘意

笑撚死。樓主又棒棒堂頭又扮狗，好可能係全連登最mk既人

99% match ... 私生子

john tsang

對眼好有蝗味

好撚mk

公屋？

真係好撚樣衰
點解可以咁有自信係咁post 自拍

扮自爆博上位咋話

樓主

安已不

重蝗味

最新消息 ，樓豬provate

返大陸啦

垃圾

屌你老母男人老狗影撚埋哂啲mk妹相 死返你老母個閪到唔好係到獻世啦

條友用波蘭文已經型，
點知樓豬仲型過佢

樓豬深潛？

會牙

恐嚇

似借刀

蝗蟲上位新方法

唔似 佢知道出事就private 又del片

樓豬貴姓？

真心問 佢係唔係真係瀨過屎

俾中文全名

樓主真港豬

李中逸

樓豬好慘 大家唔好推啦

你一定冇推到

mk罪有應得

李中逸果然係男神

邊個叫佢地食撚曬啲mk妹

樓主都幾慘

邊個叫佢借連登上位 咪俾佢上囉

但佢條舊菜好似不俗
Private前cap咗
14年嘅

薯片個簡寫

冇圖唔好講出黎

求條女ig

巴打你真識食

學生妹

點解李中逸可以咁撚重蝗味

條女係咪瑪神？

3P OK?

李中逸大陸閪

唔好搞個女仔啦 friend黎 已經無一齊玩啦

4p

Ada

加埋男神樓豬？

Sorry樓豬唔推唔推

大陸仔李中逸

樓主，我知你睇。你老豆老母係蝗，你都係蝗，狗改不了吃屎

推呀推撚到新post

Push 呀

俾啲掙扎黎

呀

用力

男人老狗玩埋d扮狗apps

.從此唔敢上lihkg ,少咗一隻蝗
何樂而不為？

樓豬好地地做咩要扮狗

而家係話你呀 李中逸係蝗蟲

有冇整合

你估你講野好撚好聽

樓主己改名
深水埗屌版男

板

改個名都衰過人

其實你係咪識樓主？

深水埗屌板男係樓豬新名

幫薯逸推吓先

唔識，朋友圈冇mk 毒撚才是真朋友

笑撚左

港豬萄葡人地紋身？
人地紋身關你撚事

一出post就現眼報

咪再推啦 改唔切名啦屌你老母

有人唔做做狗？

佢邊有咁撚五

狗公唔係狗呀依家？

樓豬貼bam圖造福人群自爆算啦

蝗係世襲㗎，李逸朗明白未呀？

中逸呀ching

咪扮狗啦

掙扎！大力推，夾緊個胸

原來樓豬狗黎嫁？

條樓豬會唔會後悔開咗呢個post？

借刀定乜

男神alex

樓主上水⼁乛⼀⼀⼁⼀⼂

其實樓豬都有少少慘
唔private比人話搏上位
Private左比人話垃圾

對mk，係殺無赫

樓豬想唱9人，仲要登佢慘

呢啲咪害人終害已

咁介意被人問候就咪上連登啦，babykingdom啱你多d

lm

樓豬第一個po就上熱門，真係後生可畏

5P仔曲線自爆

agger

樓主應該真係覺得自己好撚型

講得好

咪推啦

唔理係咪借刀推左先講

條女好正, 5p ok?

樓主第一日上連登

勿認真

蝗係到鬧人港豬

stop

making

stupid

條死蝗蟲就死去屌板啦,條女交俾我地得啦

想上位咪出聲

出事啦出事啦

自爆post

on9people

Famous

一見橙色就知有邊個出現左

推一推

樓豬好慘架啦 大家唔好推啦

留毛

出聲啦 新腥港人

唔好再推啦 樓主好慘慘豬架

我警告你班連登仔咪再推

40151

Ok

唉，咪推啦
樓豬好慘㗎

屌樓主咁似我師弟

得罪紅薯粉就係咁既下場

柒到無眼睇

原來瑪神咁多連登仔

樓主都有今日啦

不能同意更多

因為你係毒撚

唔好推啦 樓主好慘

支持
各位手足唔好推

屌你男人老狗用撚埋晒d港女野

要推推男神post

好難捉摸，究竟係自爆，定借刀，定自爆之後扮借刀，定借刀之後扮自爆

唔好再推大陸仔post

港狗笑港豬

抵撚死 男人的老狗學d女人係到扮狗

唔理係咪借刀

真係頂唔撚順男人老狗扮狗

名副其實厹

有人仲唔明JT係咩

唔好推啦樓主好慘架喇

男人扮狗

樓豬好撚柒

又扮狗

蝗同柒味點洗都洗唔甩

李逸朗笑死

柒撚過狗
乜都post上黎，好撚低質呀啲新會然

高級借刀?

屌你訓撚醒未

笑撚死 咁撚on9都有

似博上位

咪撚推啦

MK 狗公

真係好撚蠢 之前都好多人咁自爆啦

垃圾厹
老母比狗屌

究竟點憑profile張相 起到底

有人解到JT代表咩未？

死返5p啦，有人唔做做狗公

李都有今逸喇

我果然唔係

有人唔做做隻狗

一早話左連登多mk/跟風潮撚
個個自爆都係咁既款

毒撚企都無定企

樓豬應該幾後悔

笑撚死

尼你老母走啦 滾岀連登

Btw樓主個樣真係唔掂

辣殺mk 死番5p啦

真係男人老狗

早晨推個靚推

而家全瑪神都知道佢柒到開巷

小學雞學上網上下fb 搞privacy先啦

死狗公收皮啦

下次小心d啦

件事同個人一樣咁柒

條垃圾mk擺明係度搏上位都有咁多人幫佢

樓主好慘架

想出名咪出聲囉

港豬樓主好靚仔

死mk仔

pish

原來咁撚樣加左隻狗effect就變左男神
見好多柒頭成日用狗effect做icon 真人樣衰到

ok

慘

個頭想點

cosplay 冬菇?

90後

唔怪之得咁多頁

唔好推啦 樓豬已經好慘

起身幫師弟再推一推

貼題到

真真正正嘅狗公

樓主係mk

難分真與假

一日都無27頁

咁就一世。

單眼皮+一條線 明顯係大陸佬嘅後代

⚓️

蝗蟲本身想靠自爆上位點知俾人屌到潛哂水 樓豬應該好撚後悔開咗呢個post

幫下樓豬啦 唔好推啦

又幾似喎

收皮啦 死5p

竟然冇人想要條女既IG？

男人老狗用snow

正評for笑料

其實個紋身後悔嘅位係咩？

樓豬可唔可以出黎解釋番

推撚爆佢啦

成班衝出黎柒

屌樓主好撚mk呀
原來全個連登都係呢啲mk仔

都比樓主食左啦

樓主咁柒 點解可以食到女？

樓豬自爆港豬

樓主唔小心姐 大家唔好推啦

收手啦 唔好再推啦

好撚正
高妹
垃圾樓主食高妹
推撚死你

［member］會［/member］

低級宣傳

咁低級既自爆上位頭幾頁啲人仲以為自己發現新大陸

輕輕一推你個死5p

推撚死你呀
最憎人男人老狗係到扮狗
扮乜撚野

男人玩狗樣又真係幾on9

Come come

離題一問 個紋身有咩問題

推
死5p

至憎男人扮狗

放過樓主唔好推

又有on9仔自燥

死狗公

好mk

唔好推la

樓豬又係柒既
現眼報

推吧

柒左就快d潛啦

打錯 應該係唔好推

真係柒到冇朋友
利申：一年忠社老鬼

幫你推爆佢

借力

玩狗頭

男人老狗

唔好推ok？

樓主幾靚仔

荔枝角天主教小學李中逸hehe#

廢柴樓豬拍幾條垃圾片就當自己係好叻叻
面人地比架就自己丟仲有你對眼真係蝗味濃

新蝗港人

大家停啦樓豬好慘啊

What is 樓豬
樓豬 is a dog

學人叫港豬，睇下邊個豬

唔好再推啦大家

我睇到依張相真係想綁起你黎笑
社會瘀血

有人唔做走去做狗？

係咪特等架
有睇開都知有好多人因為咁自爆
仲可以咁自爆
真係好柒

搞乜呀

樓主某個ex同我同校

樓豬係咪好多女?

駁唔到

呢層我唔知，但我同校嗰位曾經好撚迷戀佢

睇左咁多頁都無人講紋身
淨係講樓主呢條傻鳩

痴撚線

樓豬咁撚型 好想幫佢含

驚唔驚有性病先

唔好推啦 樓豬係狗

手下留情呀各位。唔好再推

幫隻狗含撚會唔會比人告人獸交？

P到自己成隻狗公咁

樓豬咁想上位 咪幫下你囉

推一推先

唔好再推 放過樓豬

屌好賤，仲話自己老友
Between 多謝分享

人地紋咩關你撚事咩

擺到明樓豬 玩緊你地班傻仔。仲有人信係自爆

推撚爆佢

推撚爆個柒頭

屌你

仲推 ???

白痴仔

前老友爆到好

樓主係厹定Mk

係mk狗公

狗公

樓主係咪死gay佬？

***本帖隱藏的內容需要回覆才可以瀏覽***

樓豬係咪有玩過夢之

好撚想搞大佢個肚
btw邊個笑波子呀 人起朵你起朵

厹

大家唔好再推啦

條港豬會唔會後悔自爆？

好難判斷，但應該係狗公
利申三十年玩狗經驗

死傻仔

好撚正

真社老鬼黎推一推先 Btw 樓主好on9

狗公自爆

范嘉熹？
利申我係肥仔黄

大家唔好推喇！

留名

真社老鬼 x2

btw 師弟你真係好撚戇鳩

乜事
推你老味臭閪

好想知上面啲老鬼有幾老
因為我真係已經好老

一睇樓主就知係狗公格嚟

一年only

成個post比mfs啲人騎劫左

賴屎大陸仔

其他有心上位就真

好後生

可唔可以唔好推呀

不要推了

每一個狗公都值得人比個機會佢
唔好再推啦

真社老鬼 x2

條九公會唔會後悔開左呢個post?

誠社老鬼輕輕一推

連登好多痴線佬
我中意

又推

中你老母

識條女真人 並唔係大家諗嘅咁樣

樓主又冇做咩衰野
好心你地咪搞鳩人啦

識樓主真人

MK仔 不了

柒頭垃圾mk仲要做狗#hoho

⼀

希望你下世唔洗做狗

樓主唔好深潛住
解釋埋個紋身有幾港豬先走啦

讀多幾本書先學人做認字特警啦

佢自己上黎諗住審人地先

上位不是這樣的 mk

樓主個樣好似大陸仔

男人老狗用snow
真係抵撚你死

我都係誠社

條港豬會唔會後悔開左呢個POST？

直線宣傳

愈多護主犬愈要推
男人老狗用狗filter 成個女人咁
Mk又留死人陰 又打5p字
學人做youtuber 博上位
冇腦
唔推點得？推到2046 屌你老母

聽人講 好似係站務台開post話要del post admin就會del
申利: 想幫樓主 無心推post

死撚咗去啦

John terry

咩係5p

狗公？

連登既固體垃圾唔該唔好運番去高登

樓豬條mk垃圾

尋找失蹤人士：新腥港人李中逸

咁想上位 幫你推推啦

樓主自爆

仲未推完？
樓豬好慘。。

唔好再推喇

你地搞到樓豬改埋名做「你冇撚野呀」

樓主 汪汪

on9仔

ID 呢？

好柒

全家大陸落黎嘅樓豬潛完水未
我隻臘腸狗等緊同你配種

好啦 聽你講唔推啦

奮力一推

好靚仔

樓主好撚MK

有冇樓主個名

想上位食屎啦你

樓主可唔可以accept我
好想認識你

李中逸
利申: 追開po

男人老狗學港女玩狗樣

我差唔多五年

推返條女上黎先

余記

樓主條港豬好撚靚仔呀屌你老母

你班友好侮街

我想知樓豬係咩品種既狗

憨狗

真心想知瀨屎專家係咪真係樓豬老友

繼續推

hello

唔好推啦，放過樓豬

求下大家比次機會樓主啦
唔好再推啦

好撚憎扮狗死mk

利申:狗公

條女ig maisieyyyyyy

屌你又推翻上黎

莫雷拉博

好耐冇見過咁清晰嘅自爆

再推要開第二個post

推到開第二個post

狗公真係有樣睇

范嘉熹？

唔抵得？現實毒撚係咁架啦
狗filter mk關你撚事咩 你條毒撚食唔食到女呀 好撚酸呀

出現了

推到1001
樓豬點解唔用豬filter 呀？

你冇撚野呀？

乜ios版會有相

我現在呼籲大家唔好再針對樓主 由個post沉
請支持我既人回覆一下 以表示同意

大家咪撚再推啦

支持

piej

樓主又幾青靚白淨

樓豬唔俾我fol

笑

好柒 傻閪樓主

1001

唔準再推

推到1001

1

2

3

4

5

6

7

8